立法會財委會12月6號即將審議黑警加人工

下一個item就係審議公務員加薪, 包括班仆街黑警

詳情:

大家快d推, 唔好比班垃圾黑警加人工

大家覺得黑警加人工都冇問題?
快d推

點樣可以阻止？

班廢藍公務員最緊張呢樣

高層多藍後生就........

屌 有咩方法可以阻止

推

Push

佔領立法會

當初個個都屌人死守立法會，而家問可以點阻止？

要班仆街嘔番晒d ot錢

同屬公務員，我令願自己都冇得加

肯定綁撚住公墓員一齊過
不過識果D寧願唔加都唔比班狗加
吹咩

死黑警累所有公墓員都冇得加

可唔可以抽黑警加人工出黎，照加其他？

利申：非公務員

一係就快d加過左去
一係就剩加班狗
拖先唔好
我唔介意剩加班狗 收少d人工 等班藍色既屌鬼

公墓員大罷工最有用，不過無乜可能

唔推仲要負評

仲有辦法阻止到開會既話
七月已經做左
其次有追溯期，十年後先加都會補返哂十年
現屆議員做到幾多係幾多
咪撚搞議會外送頭野

改，唔加popo
然後將佢地果份加比其他

612

其實可以改只加公務員同紀律部隊
因為黑警個薪點係特別分開

泛民班友做野，拉布

班保皇狗allin黑警 佢地而家認定黑警係上司 而唔係林鄭

加佢老母

推有乜用
黑警大撚把錢啦
建制話事

又有錢收, 又有得任意殺人 / 濫用私刑, 做咩都冇後果
又可以大搞白色恐怖定期丟屍體落樓 / 丟落海恐嚇市民
咁好既工邊度搵 ?

泛民有冇咩可以做到？

可唔可以反建議，只加消防救護，黑警減人工

又岩喎
阻止唔到不如送佢一程
槍打出頭鳥

邊個缺席 棄權 贊成 就係鬼

推 加乜撚野人工

推推推！！！！

拉布拉到四月要！最後薪酬調整機會四月完！

經濟咁差，表現又差，咁都有人工加？

弱智都識上網
有時真係好討厭自己呢邊既人咁撚弱智

咁多巨水馬 仲有咁多武警駐守

一樣 攬炒有咩所謂

後生嘅港豬都係問緊幾時有人工加咋

全港公務員 社工 教師 等緊過

納稅人嘅錢倒落咸水海都唔應該增加狗糧

用一般方法係冇可能阻止，圍住立法會就有可能

寧願無得加都唔要黑警加

講真，比佢地加到人工仲好

一定要人多

兩樣野攞嚟講？
嗰陣火魔都無
守立法會守到一晚？
定可以守到今日加人工議案啊？

又要塞立會了

屌

推爆佢

搞錯

求下飯民一定要拉死公務員加薪，入面極多廢老藍絲，一定要攬炒

利申：要同黑警攬炒，玩到無糧出都唔割

起薪肯定上三皮
唔使諗，好快會招埋老黑班打手入去

屌, 你地係咪黑警風向撚?
加係高中低層一齊加, 藍衫點會屌鬼

咪就係

泛民喺立法會係無乜話事權
唔過半

冇腦?
守到今日呀?
你守比我睇呀
睇下幾次守大學
大學都已經易守過立法會
你要死守立法會議事廳
佢圍你出入口,你守到幾多日?

泛民應該提議政府將黑警同其他公務員加薪分開處理，政府肯聽就得罪黑警唔聽就得罪其他公務員

一陣有班人又屌泛民拉布

前面有人講拉布渣喎，我講番我知嘅，做乜鳩

push

有得輪姦有得作威作福又無後果，仲有得加人工
正！多謝港豬

其實係阻唔到，又有追溯期，阻到一時阻唔到一世，唔好攪送頭運動

仲加

上

反抗

加你老母，食撚屎啦

快d推

警察有獨立薪酬表
點解冇得獨立討論

DNLM

煲大佢話阻止，最後比黑警加到人工的後推力仲勁。

呢個時候加到人工又好，加唔到又好，

點都對政府無著數。

on9 政府係呢個敏感時候審議，

Situation 加到人工

藍：黑警執法不力，唔值加人工

黃：黑警唔值加人工，吊得仲勁左

政府：加人工令黑警忠心

加唔到人工

藍：反對敵人立場

黃：引申多d 人圍立法會，

黑警：士氣下降

點先唔俾佢加？

Item 1（即係舒困措施）因為喺當日（11月29日）未能表決，所以要押後到12月6日繼續。而以財委會平時「一日一item」嘅進度嚟睇，Item 2（公僕加薪）應該都要押後到12月13日（如果12月6日 舒困措施通過到的話）

Reference (from RTHK TG):

財委會討論減輕市民財政負擔等措施未表決下周五再續

立法會財委會討論一系列減輕市民財政負擔和支持香港企業的措施，涉及撥款216億多元，包括為幼稚園、中小學生提供每人2500元津貼、提供一次性2千元的電費補貼等，議程仍未表決，下周五會議再續。公民黨郭家麒認為，政府若一直不回應民間五大訴求，繼續與市民鬥氣，是否會繼續「掟錢」為行政長官林鄭月娥贖罪。財經事務及庫務局常任秘書長劉焱回應說，每次推出新措施均有針對性，今次是考慮到目前經濟環境，所以推出一系列設施，又指政府會因應社會發展適時作出調節，若有助於舒緩各方壓力的措施，政府都會樂意考慮。

2019-11-29 19:52:26

加你老母啊

泛民肯定俾通過，參考返佔中2014年，又係拖到12月

好彩你網上出醜咋

如果最後阻唔到唔該send返張通過人名list俾美國

依單野一定要煲大佢

推啊！

加你老母

政府係唔會分拆議案，一定會將其他公務員加人工拉埋黑警一齊

所以大家一定想盡辦法阻止加公務員加薪議案通過

即將受惠既我表示盡拉布啦 唔好過到議案最好

又要圍？

保皇黨唔比

Push
可以點做？

其他都加得，就唯獨黑警同班膠層唔得

我真係寧願唔加人工同班強姦犯攬炒
我都唔想班強姦犯有得加人工

利申：紀律部隊

泛民自己都修改議事規則
可以阻止到依件事？

藍絲公務員呀

再爆多次玻璃

正視聽：唔係綁到公務員
仲會綁埋教書

直頭要減薪, 減福利, 減預算, 仲要裁曬成隊速龍.

一定要加，所有黑警個位一定要係1蚊！
如: 24,110 加到 24,201，38,580 加到 38,601⋯⋯

popo一邊收錢，一邊強姦，非禮，謀殺，酷刑
姦完仲有人工加

p牌都照推呀屌你老母想加人工？

推, 無論解唔解決到, 增加左輿論先, 等多d人知

屌你老母又話經濟差，仲加人工？

未聽過appraisal拿最低分有人工加

聽我講：
1.唔可能無限期阻到財委，例如無限期佔領xxxx
2.唔可能抽起議案
3.一項阻到打後個幾項議案
利申：公墓

我建議：開幾個新議題：
大前題：popo冇減薪可能
1.ot錢 防暴冇得claim
2. 凍薪 5年 同香港人共渡

係架咩
我有公院護士fd話今年加唔到就冇

推
咁都有得加人工 dllm

醫療團隊唔係行公墓員個條

加佢老母 死全家啦

原來係咁

要求全面凍結任何狗資產

你地聽我講：

開一個新議題，係易過阻議題上馬
方向錯撚左

憑乜撚野

唔會
照儲落去
唔會冇
一定有

審撚咩 班垃圾肯定批硬

重要既野講三次：
開新議題係易過抽起同唔通過議題be water

唔准加屌你老母死黑警

覺得泛民提出修訂
將警察同其他薪金分開
再高調出post出宣傳係免阻到其他人
等建制兩面不是人

開新議題：警隊凍薪5年，ot錢唔批
信我

Why Not Both

送中都阻止到
加人工阻唔到？

無記錯有d行業過左2019就無得追加，公務員就繼續儲落去，泛民肯定按制通過

嘗試等多d人知, 阻止左先啦, 阻送中咪一樣係難, 唔試點知唔得
你講果d議題根本係之後先做既事, 唔趕

建議將popo分開 其他照加 popo凍薪

提議過啦 畀人ban左

唔好介意咁講
就算藍黃都好，政府加人工本身就會backpay
遲加最後咪又係無影響，依家咪當儲錢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

同意

加人工預算只會有一年有效期
下次財政預算案一出今年呢份加人工預算就失效

警嫂3P賺啲錢夠養開緊OT嘅唐狗。

推 屌

點可以阻止

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

以前拉布唔夠人數就開唔到會

係咪要遊行阻止

根本應該咁做
本來Popo就有另一個薪級表

少數派永遠地唔得閒，去唔到投票。

唔夠票

Push
有冇理由0分都可以加人工

仆街，減薪兼無警察宿舍啦

如果612架van仔炒車
真係會笑到瞓唔著

民主派提出過，公務員事務局reject左

12未必過到。前一項都未傾完，仲要同黑警一齊過的話可能拖到一月先過到

重點係高調宣傳

加咗六個月人工 佢哋覺得係有問題點會依家先審議

Agger攬炒啦

睇班保皇狗輸晒民意仲點發表偉論撐警

你點樣令財委長期jam起同一個議案入面？
後面仲有成堆未過

政苦刻意唔分開狗薪級表同一般薪級表
要加到警犬人工先可以再加其他公墓猿

班含家產傾到自己加人工
一定發癲
到時亂槍掃射都似
要搵方法搞先得

你地望下加人工後面個幾個議題先喇

送中都收到皮
更何況加人工
不為非不能為

留意今次黑警係大加人工兩成 唔係其他公務員水平

林健波及政府拒絕調動議程
可恥

你望下打後個幾個議題

可以調前其他item, 佢唔肯修訂咪唔好傾加人工囉
好似大學撥款都話社會有爭議, 抽起左

same!!!! 泛民請盡力拉布！我唔要多粒魚蛋，我要黑警無左粒魚蛋！利申EO

依家好好？

T

除咗醫護, 其餘公務員都唔值得加。

因為本身已經高薪
黑警普遍個加輻真心比其他大
點解可以咁

後面有個橫洲, 都係大爭議

#制度暴力

其實有手足中槍、有手足墜樓

Popo 份人工而家綁左幾類人
1.公務員-消務，救護
2.醫療團
3.教師
4.打後既議題：橫洲發展計劃

好多負皮, 係咪中左政府死穴?
繼續推

其實ot 錢先大劑

加人工無問題
一係淨係加狗一係淨係加狗以外嘅公務員

OT錢一定要質詢黑警係咪拎曬其他部門既underspent去用

重要既野講三次：
開新議題係易過阻議題通過
Be water

要佢又冇得加人工, 又冇得攞OT錢
不過其實佢地都攞左好多OT啦

其實范國威有動議拆開 希望泛民再pursue呢個方向

7.1

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

tui

咁矛頭要話鼓吹緊軍政府
睇吓之後點搞

加囉
加又撥火 唔加又撥

或者可以今年加20%
但開新議題凍薪30年
Be water

有 只加班狗

今次唔洗帶埋鈺成走

弱智閪
有權轉其他地方開

反動議 減人工 .....
等佢哋出嚟示威 (鬼打鬼)
分化佢哋
前線黑警 減20%
高層 ＋2%

你班公務員同黑警一齊攬炒啦仆你個街

重要既野講三次：
-數學遊戲黎，加加凍凍拖長，搵班數佬開新議題度掂佢
-暴力jam財委永遠下策
由期而家區議員我地佔大多數。

分咩裂 不嬲同黑警割席
藍絲無得加咪嘈 黃公務員唔加都想黑警無得加

你做乜啫？好想加人工？

推 冇資格加人工

自己追post la on9

睇哂
起埋你底
得你一個死都要加俾死黑警

如果立法會過半， 可唔可減佢地薪？

我再開個新方向凍薪30年咁得唔得？
Ban 埋暴動ot錢
On9

之前高佬廷話班狗會食埋其他紀律部隊D筆直
我一見就覺得正呀
最好食晒所有紀律部隊D錢出OT錢比狗
等班ON9藍屍撐警呀拿 撐撚到自己份糧都無埋

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

一早講咗
WHY NOT BOTH

下屆立會減番凸佢

政府好少有減
最多凍

仲加?
瘋狂OT 搞到件件黑警5個月搵多50萬
玩多半年就一百萬

1. 拉布
2. 開新motion 公務員先加，拆開黑警再審
3. 開新motion 質詢黑警ot錢從何來，據知是各大部門將projected淨錢射曬比黑警找數
4. 要拎黑警ot錢同裝備錢出來審議
5. 由DC開始動議黑警減薪/凍薪十年

呢單野都煩的
渣旗既而家係csb

拉布會jam橫洲

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

可以點搞

所以班撚樣根本唔想停，冇火就撥火

又講守城？柒撚夠未

612 2.0
但現時環境條件真係做唔到

lm

邊個投支持，即刻推佢入制裁名單

唔洗死守
將條數拖長3年
凍薪30年溝番淡今年20%加幅

我係公務員都寧願冇得加，都唔想黑警有得加人工。

跟本係
咩叫攬炒？

咁又點, 橫洲本來就有爭議

啱丫
完全唔想理

我同意
不過身邊都有人好想加人工
話黑警袋左咁多ot 點解自己無得加

一齊唔好加 少啲錢又有乜所謂 反正一向underpaid

好彩我身邊無咁嘅垃圾

全體公務員都可以加
淨係黑警唔可以!

推呢個

守理大中大已經守得死死下，仲玩死守

推，加佢老母

有咩資格加人工

我屌你老母 黑警死全家

唔減都已經好比面，一定唔可以加.........但建制人數多，流會囉⋯⋯所以要贏出年立會選舉先可以有say .......

on99

其實有冇得減佢地一半人工

黑警加薪 豬乸都會上樹

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

推呀！

吹風叫香港人罷交稅啦

Pish

所有公務員都唔應該有人工加
個個都唔做實事

拉佢布啦

推啦

可唔可以抽黑警加人工出黎，照加其他？

利申：公務員

泛民各位，議會戰線再啟，夠鐘輪到你地上場啦，麻煩做嘢。

再有人跪低同我鶳，當自己係咩 ?

上星期五完會已經改左12月6日既議程啦。
而且，重有一個新插的超長item係前面。

屌啊

me2

唉

唔大幅減警察人工既話
全部公務員一世冇人工加

區議員提議

一於攬炒

Tui

Same
順便激到班藍絲老屎忽日日返工玩嘢

溫和：靠議員繼續拉布；
激進：好似71咁。

邊個一批，下屆都唔洗選

請即刻放大尖東阿婆比黑警推嘅文宣比班藍絲睇
你投票嘅議員贊成加人工比狗,你將會係下一個比狗推落地嘅市民

等佢地比D壓力比親中派

推呀

on9 , 成班保皇狗控制哂
阻止唔到就入泛民數 ? 啲分化狗有冇用腦 ?

成班垃圾點可以比佢哋加人工

我寧願自己唔加都唔想班狗加，但係可以點阻止

點解咁撚多正評？

唔撚比加

如果可以攬炒 減人工都無問題

利申：公墓員

Lm

醫院護士都知經濟唔好, 話唔減都偷笑
港共都話失業率會升到5%, 黑警仲好意思諗加薪！

S

Cls 消防 醫護

復會嗰陣提出過，已被ban

根本抽起大學撥款，就係等泛民用同樣口術叫政府暫緩加薪議案，然後製造輿論又話泛民搞到冇人工加

政府又話經濟轉差, 點解唔帶頭凍薪

一定過啦

呢單野唔少基層含撚支持

D

龍門任佢搬

12月6號個agenda係未計11月29號果d架
11月29未審議果d係會放返去頭, 所以你見橫洲果d都冇

咪 on9 啦

依個加薪 1/4/2019 新財政年度既加薪方案嚟

4 月嗰陣有撚事咩

令佢地加左之後冇命享

圍立法會舉牌抗議work? 初級入門版

推呀成班垃圾咁都有人工加 我屌你老母呀

12月6號個agenda冇咗呢個item

其實都拖左大半年,都唔爭在冇啦,

只要令黑警冇得加又有咩所謂,況且都仲咩max point

12月6 遊行
反對黑警加薪
Connect 埋藍絲廢公
佢地咁鐘意blame the victims
今次比班狗做victim 又如何

支持

點樣反對？

我教書 同班同事都係話寧願攬炒

拖到下個立法年度咁就冇得加.

反對

我都係咁話

屌做到咁撚樣都加人工，無天理
講真，好多fd/同事都唔介意攬炒

點阻止

係咪只有黎多次71先可以阻止到？
有冇可能做次快閃式71？

黑警都同公務員割左啦，憑咩跟公務員加人工

議員，將popo人工同其他公務員人工分拆，popo地位好明顯高d，你見其他公務員涉嫌犯法參加非法集會，只係涉嫌遮，張建宗係話要即刻停職，但個交通警就查還查，工照開，呢種差別待遇好明顯係因為popo係獨立於公務員體系，所以加薪都要分開審批

12月6號agenda

你阻唔到加人工

cls

減人工呀

開緊

唔夠票 否決條毛咩

送中咪一樣唔夠票

下屆仲有無人選陳健波呢條垃圾

{USH

cls pish

食撚屎啦

聰明

有結果未?

好似唔夠人

一齊唔好加 一係就除左黑警全部加

可唔可以否決左佢

波哥

不如將狗糧回到1997年7月1日水平啦

其實黑警一路用緊獨立薪級表
點解宜家又唔可以獨立審議？

香港將有嚴重赤字，應該要緊缩開支，唔應該加....都未調查佢哋𠱓OT.....

2012年及2016年立法會選舉於保險界功能界別自動當選
唔洗選自動黎

公務員之一，但係情願攬炒齊齊無得加

睇下邊個投贊成票

因為要製造民怨，想公務員遲遲都加唔到人工

upvote reddit please

唔係公務員，但薪酬一樣跟政府行point，
今年已冇得加，但我唔介要攬炒冇得加。

呢個似乎要局住拉布

不過議事規則令到拉布難度好高

乜你識人有投俾佢咩

陪班狗齊齊未加人工無怨言

HA原則上過左大會(職级加薪幅度都定埋)，係等公務員加薪過左，即使政府撥款未批，都可以由HA出住先(記得五年前因為雨傘推遲左上立會，结果2015年3月先實施，追溯到2014年4月，一次補哂差額)

20%??
作死佢

喬裝果班用緊啦，唔係點會掉極都係落地，因為係同袍呀

討論人工 可以減既
定個審案只準加定唔加

保險界手足

可唔可以動議黑警減人工
同ACO睇齊

標準答案

輸打贏要
加個陣就要獨立加
減個陣就話要綑綁埋一齊

你班垃圾黑警仲加人工？

好多保險公司都係親中

公務員都唔好加啦！ 團隊精神去左邊?

可以點做?

應該冇得減,低薪要追通漲。

凍薪好啲
因為宜家都有財赤開源節流呀

唔公平同有機會違反基本法

.

又到傾加人工既時候

串到震

有無人睇緊